**Скрипт, позволяющий строить изображения в формате .png для параметров перевозок.**

Выложил в формате тетрадки, чтобы потом безболезененно можно было встроить в клиент.

Что делается в каждом фрейме:
1. Идёт подгрузка нужных библиотек;
2. Подключение к базе;
3. Выбор нужного маршрута;
4. Собственно код. Сначала считается количество трипов для выбранного маршрута,
далее в зависимости от количества (1 или 2) идёт по одной из веток. Наверняка
можно записать как-то изящнее, но я написал так, чтобы всегда работало.